★返工=?? 新昌涉再欠薪！迎東邨拖糧無供MPF 多人向勞工處求助

因陷財困及管理不善、遭西九文化管理局「怒炒」的M+博物館前總承建商新昌營造廠，被指懷疑拖糧兼欠供強積金。本報收到投訴，指新昌承建的東通新公屋迎東邨項目，近30名員工被拖欠7月份糧，且欠供5月至今的強積金僱主部份供款。勞工處證實收到新昌員工求助，現正跟進。

今年3月起陸續入伙的東涌迎東邨，目前部份單位仍需「執漏」。本報收到投訴，指該項目有近30名員工被拖欠7月份薪酬，以往每月7日發糧，但至今仍未收到，更被拖欠強積金僱主部份供款。投訴人指，今年新昌曾多次斷供強積金，如2月的強積金延至5月才供款，3至4月則遲至6月支付，惟5月至今仍未供款。

據了解，員工多次向新昌人事部追問何時支薪，一直未有明確答覆

有工開喎！
唔開心咩

班地盤佬仲唔出黎示威遊行?